［突發］LIHKG上App Store第四

收皮啦林早洩
你屎都冇得食

林祖舜屌你老母

More more

唔知林祖舜依家咩樣

林早洩等執笠啦你

繼續上！